用四個字形容 容海恩

珍奇異獸

共享女人

忠誠廢物

一個淫婦

人形畜生

水野朝陽

S
L
U
T

人頭豬腦

中共便器

又臭又乾

臭閪爛花

狗也不屌

相由心生

只識生仔

中出即飛